一齊傾下fm/cm咁多年來的妖人球員

lionel morgan , vanden borre冇得輸

Richairo Živković

前幾年玩有個巴西中堅doria
依家死左去邊

王大雷

宜家係比利時打緊波,入得1球
前兩,三年fm必買

馬賽

Carlos Vela

fierro

luka jovic同Mitrovic 前兩集嘅塞爾維亞妖人前鋒 但現實發展好似麻麻

墨西哥特別多妖人

jovic ok ge
mitrovic係富咸表現都唔差

仲有julio gomez

Balanta

Sakho

Ramsey

Lulinha?
好似係其中一代唯一一個-10

玩fm識得Mbappe同dollarloma既人今時今日都應該有返咁上下年紀

呢個堅勁

Fm08勁到

Morgan 溫布頓左翼 超屈

藍斯，巴神

Lulinha, Marin, Ninis, Kenia
08好多屈機AMC

如果唔傷,有機會係強化版史達寧

哥連泰斯果陣勁到仆街
fm07-09必買
可惜宜家......唉

當拿龍馬 x巴比做左近年fm最高潛力球員
巴比合格 另外個就